今晚，旺角黑夜，警比黑夜更黑。

女學生俾你咁樣禁住落地下！
警察究竟可恥到咩地步？！